香港政府點解要幫香港人？

好多人成日陰謀論覺得香港政府利益輸送中共
其實有咩好懷疑？香港政府寫到明under中共，擺明幫大陸先啦
最好快啲融合 變成中國 咁先交到功課
唔通幫香港人咩幫你有咩著數？特首連唔連任都唔係香港人決定

每個國家政府都係服務自己國民
不過唔好意思 香港唔係國家 係中共眼中只係一堆港英餘孽
每日批150算俾面（港共有審批權都冇分別 因為大家同一間公司）

連登仔：唔鍾意咪移民囉

一早講左
屌佢 根本成班冇人性 唔係香港人黎
正一賣港賊